而家仲有冇人聽asashi ◔_◔

以前睇日劇都識得幾首 ◔_◔

最近成日諗起其中一首d音樂不過唔記得咩名

之後搵返hd個mp3原來係忘れられない ◔_◔

咩嚟

聽上面條link咪知囉 ◔_◔

料理新鮮人? ◔_◔

係嵐（ARASHI),唔係朝日（ASAHI)

唔講以為あらし改名

◔_◔

我都諗咗好耐，乜改咗名咩

可能唔想今年停, 再改名一路唱落去

我知… 打錯 s 啫 ^_^''

流星之絆? ◔_◔

淨係識上面幾首
講真以前真係冇乜聽佢地
記得最多都係mihimaru uverworld吖

得閒真係要開返部舊腦睇以前聽乜 ◔_◔

arashi我覺得係日本相當少有型、cute、元氣、浪漫、快、慢歌都carry到既偶像組合，仲要咩風格都有好聽又大熱既歌。

上年Join咗佢哋fanclub 點知
但我會永遠鍾意你㗎大野智

咩事? ◔_◔

睇返部舊腦 檔案夾仲有首 season ◔_◔

佢哋休團呀嘛 大野智話唔想撈住